True Or Dare 最痴線試過做或者答過啲乜問題？

試過初中入camp玩
有round揀咗Dare
就係要出咗營去7仔問啲職員有冇鴨叫
出到營真係同幾個frd走咗去附近間7仔問個20尾嘅男職員
佢話佢以前做過鴨 問我地有冇興趣
嚇到我地即刻一路大叫一路跑出間鋪

想知道大家有冇啲更癲嘅經歷可以分享下

中五定唔記得中六
宿營住3樓 揀dare 叫我開傘好似卡通咁3樓跳落去
本來我都諗住係露台欄杆到危坐下扮下野 跟住淆底算
點知有條撚樣一野推左我落去 把傘食唔到力 跌碎左脊骨唔知第幾節
自此我冇再企起身同行過

真定假

個個聽完我坐輪椅既原因 反應都同你一樣 不過我都明 睇透左

hkdi紋身

熱暖的心在燃亮我

傻鳩

個肇事者最後點處置先

一嚟就打大佬

好有假膠Feel因為件事真係太on9

揀true 比人問我係咪中意在場既a小姐
問個條友知我真係中意a
然後我食左檸檬

條友果陣未夠16 呢家仲周圍溝緊女

可能真係假膠呢
我都想呢件事冇撚發生過

唔緊要
而家企返起身行囉

有機會行得番？

有冇賠錢

上面咁癲
我自己最癲都係比個小肥肥婆坐住我做掌上壓

其實行係行到 但要拐杖同埋極慢 都唔知叫唔叫係行緊
幻想下下半身剩係用到2-3成力 其餘要用上半身同拐杖撐起哂 每行一步就要用力撐起成個身隻腳先有空間郁到 1999sorry

其實有得咁既細路都知佢老豆老母咩料 所以賠唔賠錢呢啲過左去喇 唯有第時好好教自己小朋友玩還玩 唔好太過份

想聽Seven minutes in heaven, 有冇巴絲試過開心SHARE

痴線 居然因為一個on9幾秒既舉動搞到成世要坐輪椅 好無奈

條友事後有無道歉

屌你老母死全家

呢啲實有既 講幾隻字又唔會死

咁就一世

得罪講句點解d朋友中五中六都仲咁on9
你話小學ge成件事都仲合理丫

應該band 3仔

好似唔關band幾事 個人on9做埋啲冇腦行為咁高推人 巴打好慘

請善用起底功能

成件事都好on9 提出嗰個推嗰個同你都係
不過你遇著個特別on9 既推左你落去又係慘d

又唔好咁講 我行唔到姐 但我仲擁有好多野
初頭唔開心就緊 但我見到老母果陣日日都喊到豬頭咁 我就覺得唔可以再頹落去 要用行動話比佢知佢個仔只係行唔到 唔係死左
行唔到姐 但都仲有好多野等我去做 就好似好好孝順老豆老母 幫下其他同我類似情況既人咁
好彩既係果陣唔係傷到隻手 如果唔係就連最鍾意既自彈自唱都收埋皮
頹到點都好都唔可以絕望

你仲勇武過佢

明明入黎待笑，sad到

巴打不如出面盟post 講下自己故事啦

咁推你條友最後點
你依家仲憎唔憎佢

唔係痴線，但好撚正既
三男兩女，其中有條女靚女黎，但姣姣地
果時飲住酒黎玩
個靚女中左要揀條仔打車輪
佢醉醉地揀左我
果時我拖都未拍過，手仔又未拖過
同個靚女打車輪打左成分鐘
正到而家都記得

咪搞喇 陣間又比人起底 or條友比人起底 我唔想出名/搞大件事

好撚憎

加油啦巴打...

巴打你諗野好正面，唔係人人都可以咁
比著我可能已經唔開心到極點[/s]

咁佢推你，你唔報警
拉鳩左佢都好啊

啱啊

上面講左 條友果陣未夠16歲

真係難分真與假

本身好熟？

嘩屌佢老母條on9
如果想報仇 第一個報名幫手狙擊佢

其實truth or dare真係好撚基本既英文...

有冇得講埋你地幾大咩場合玩?

我就黎30歲好想試返呢D年少瘋狂嘅 GAME

難分。。。

哇真係唔記得 我諗都算係玩得埋果班
屌訓先 唔好騎劫了

好想知上面條友係半身不遂咁濟嘅點擺野係褲後袋

而且咁大單野點會冇新聞？

上半身不遂

坐輪椅著nmd
重有個post係自拍隻鞋係企係到的不過依家死左圖

又唔係斷腳,都要著鞋嫁 巴打積下口德啦

巴打有咩需要幫手?我銀行有幾十萬可以過俾你, 你留底電話就OK

仲有

咁你會唔會好撚憎條友

假膠死全家

人哋都話用拐杖可以行到少少
咁都要着褲架

明顯假膠啦，醒下啦

試過唱k玩
揀左dare要出出面同個職員講我係豬我真係豬
個職員呆撚到

女朋友去camp，有個人問另一個女仔鐘意過邊個，個女仔係我女朋友面前講係我
利申我唔在場

此post已被騎劫，有無人開過第二個post

戇鳩仔呢啲野麵好用黎玩

上連登 勿認真

好彩一下屌鳩佢
不過俾人鬧死全家

之前有個post 話有同學坐係學校走廊啲欄位到睇樓下打波
點知有條傻鳩玩個同學 一推推到個同學跌左落去樓下 癱左
推人嗰個好似坐緊監
我唔信條友由三樓推你落去乜事都無
誤殺之類個啲都告得佢啦嘛
呢啲罪15歲又唔係唔告得

又唔一定嘅…我細個住嗰棟大廈，試過有條𡃁仔喺四樓跌落街，結果淨係斷手骨要打石膏，過咗幾個月之後，好返，乜事都無…

師兄文盲？

唔好意思，半夜起身睇完場波，加上近來睇得AV太多，有啲眼花，自

死咗先可以告誤殺

吹大d呀

有無咁多認真撚啊痴線

成班傻尻比人撚到 成功騎劫呢個po

哇咁撚大件事呀 拿拿拿我信你架 你講到似層層咁 我真係信左架 假既死全家呀 老豆死無全屍 老母做成世性奴比人屌到死都繼續屌屌到出屍蟲呀

唔係唔想信你
假膠到咁 作過另一個故仔ok? #

使唔使大叫咁撚誇張呀屌你

咁都比佢騎劫到個po

同以前條女加d朋友一齊玩
之後轉中佐我個ex
d人叫佢錫我
果陣未一齊但係k房
跟住打茄輪打佐成分鐘

係真嘅除咗恭喜都唔知講乜好
咁on 9真係抵死

係連登撚狗實在太好玩

會唔會連中五定中六都唔記得

咁多人dare係打茄輪

中6都唔夠16歲

吹到咁大都唔識用起底功能

笑死，我見到佢話自己半身不遂
但係第二時教自己小朋友唔好玩太癲
已經知假膠
底都廢事起

有冇dare推薦

有冇圖丫?

咪撚作埋d故仔博同情啦 為乜

我祝果條友 FF 成真啦

成班傻鳩嗚

奶女同學a隻腳，個女仔幾玩得，男仔頭，好彩當年唔玩拍片擺上utube，唔係就變上年poly奶腳事件班主角

當初有無得民事索償？

試過係學校問唔識嘅同學有冇煙 搞到好似道友咁 好老尷

如果佢答你有再拎盒煙出黎，個畫面都幾搞笑

樓主，開過新po啦
個Po劫已騎 d負皮

其實係靚助攻來
好隊友

開頭我都信撚咗
好玩唔玩 搵啲咁嘅野嚟玩
善用巴絲同情心嚟撚鳩人
咁嚟刷存在感係咪on9
祝你FF成真啦屌你老母

咁你又識打車事輪咁叻

咁你重買咁多鞋

睇到呢d就覺得連登好多mk

打車輪個d真係mk到 好人好者無啦啦打成分鐘車輪

咁個推你果個賠幾錢？

人體得29條spine,
講到咁大件事又乜又七咁都唔記得自己係碎第截spine就知一定係假膠啦dklm

屌你老尾。諗住入黎睇甜野

知道係假膠反而開心啲

2男2女 叫條女除bra

成班男既大熱天時BBQ~瀨對面果個出曬汗既格那底~陣味到而家都仲記得

嘩屌

揀左dare，之後要轉多次個樽，轉中邊個就要咀邊個
唔係輕輕掂一下個隻，係要攬住打茄輪一分鐘
在場計埋我三女、六至七男，轉到同性都要錫

Show Blocked User - 45閃電

貼撚埋D支那圖

識個差唔多既師弟但佢應該唔上連登

中五六冇16歲？

有個男仔間dare
叫佢截停路過既女仔
然後係佢面前除左隻鞋
遞比佢同佢講：小姐，有電話搵你
之後收場係 唔好意思打錯人

條撚樣作都作好d 中五六 18歲都黎啦
都唔知咩心態 條友係咪平時冇人理佢 要上連登搵存在感

吹水個個on9
信個班仲on9

係囉，最大破綻